代post, 天水圍倉散工

（幫朋友搵）
要2個人，上班時間下就2-11（9個鐘）
$500，對比其他倉算舒服好多
有興趣pm

幾好唔錯

等睇有人倒貼嚟學嘢

。

仲請唔請人?